今日有人打黎同我phone interview

in完佢問我
offer嘅人工如果低過幾多就唔會考慮佢地公司
我on99答咗個少我expected salary 幾k嘅數

請問各位我係咪俾人壓硬價

如果真係有offer而好低人工
我有冇方法fight

唔撈囉

但我真係幾鍾意呢間

Anyone?

緊係啦，唔係問黎做咩
你又願意唔通唔壓咩

打番轉頭

請你先算啦

咩事

到出offer嗰陣再叫高返